求教，點樣flirt佢好

大學同學，識左好幾年，有一班共同好友
間中會成班人約出黎聚下
以前flirt過佢，有whatsapp過一排
有約過食飯，有keep住成日聯絡
不過我見一段時間都冇乜進展
後尾我同左第二個一齊就冇再私聊佢
呢排散左，同埋做緊份新工人工都唔錯
感覺自己條件好左，想試下追佢
不過唔知點打開話題，因為都一段時間冇私聊佢
突然add佢好似好怪，應該點做好

俾錢

你當人水泡？

臭雞

之前都冇乜進展 依家又點會有進展

唔係當佢水泡，只係之前追佢冇追到好出面
搞到冇乜進展，另外又有個女仔對我有好感
所以就放棄左佢

因為之前冇追到好出面，只係成日揾佢傾閒計
而家想認真追，不過唔知點第一步

會好怪，因為班共同朋友有個群
我地成班會成日係個群到講野

出師要有名

洗撚有名咩，係男人就直接同佢講想約佢

就係想開個頭揾返佢傾下閒計咁開始
直接約好似動機好明顯，拒絕嘅話會好樣衰
不過之前第一次約佢係用我揾到新工請佢食飯
佢冇乜點諗就答應左

直接約啦⋯⋯
最憎拖 一係得一係唔得
諗咁多做咩 態遲早都要表架啦
知道Yes/ No 總比慢慢猜度好

怕佢拒絕第日聚會見面會尷尬
如果佢同埋班共同朋友講會仲尷尬
其實主要係驚呢樣
如果冇共同朋友我會直接約

咁算啦